>  <h1>Smart'immo</h1>
>
>Smart'immo est un site web de publication immobilière qui permettra aux personnes de rechercher et de trouver un lieu et de conclure un contrat intelligent pour sécuriser leur transaction et éviter les escroqueries


<h2> Technologies à utiliser </h2>

*  Html, Css, JavaScript
*  NodeJs
*  BlockChain
*  Solidity